唔該你地FC唔好再攪死自己人

前日有日貼張唔知邊度黎浮屍相
隨便搵個女手足就話係佢
之後迫人貼相貼保釋紙

噚晚又話有人嚮大角嘴捉走人
又迫左人自貼

今晚到護士ig
根本FC唔到佢係咪俾人hack
但你寧願相信佢180反常嘅一個post
要佢自爆發夢又gear

你地做緊乜野？
藍絲同狗最想睇你自相殘殺
爆晒手足出黎俾人騷擾或面對法律風險為乜

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬

可唔可以唔好再 矯枉過正 墮入圈套

希望大家嚟睇下 時刻保持冷靜同分析能力
［警世］唔好咁易受風向影響

推

FC大是大非就夠
專注應付運動樽頸位

光復香港 時代革命

呢個真，其實我係對家就會係咁放fake news 去等大家自爆
所以各位係放野上黎既時候唔該真係花時間睇清整
唔好自爆

pish

之前咪有個懲教FC到俾人炒咗
PO證件又話蠢
唔PO又話假